細思極恐

無論今次武漢肺炎係咪中共主動研發都好，佢地已經發現呢個系一個好有效既武器- 對內可以加強監控，對外可以癱瘓敵國
而且瘟疫比實體戰爭相對易控制，d 數字仲可以自己作
最恐怖既系，呢個世界唔止中國一個極權國家...

應該係光明會進行人口控制手段，
死緊啲人先呼籲市民戴罩

支那輸出完支那肺炎自己工廠單都俾人CUT晒
D女工又番去做雞 男盗女娼
之前俾美國迫簽D野遲早要還